+++
title = "Sasss "
date = "2020-01-03"
[ author ]
    name = "Mario Aguilar"
+++

###  Sass como preprocesador de hojas de stilo en cascada

*   [Sass Lenguaje](https://sass-lang.com/guide/)

CSS cada vez se vuelve más complejo sabiendo que la red está en un gran crecimiento, cad vez con más estética en el diseño de páginas web, eso hace que sea mucho más amplio y complejo de mantener, aquí es donde un preprocesador nos puede ayudar, Sass permite características que no existen en CSS